Два представленных модуля получают все пакеты с протоколами TCP или ICMP, полученные данные можно просмотреть командой dmesg
При запросе страницы, кеш которой уже есть в браузере, будет возвращены шифрованные данные, разобрать которые не представляется возможным.

В модулях выводится лишь часть информации, представленной в заголовках пакетов, если необходимо вывести остальную информацию о пакетах (либо переделать модули под другие протоколы),
всю информацию о строении заголовков можно посмотреть в паке /usr/src/linux-headers-(uname -r)/include/uapi/linux/ в соответствующих файлах.

При написании модулей в основном использовалась информация из:
1. Цилюрик О.И. Модули ядра Linux http://rus-linux.net/MyLDP/BOOKS/Moduli-yadra-Linux/05/kern-mod-05-14.html
2. How SKBs work http://vger.kernel.org/~davem/skb_data.html
